---
author: admin
date: 2006-07-18 12:39:19+00:00
draft: false
title: Tak for at i læser med!
type: post
url: /2006/07/tak-for-at-i-læser-med/
categories:
- Rejse
- Rejse til Japan 2006
---

Hej, hyggeligt at i læser med. Jeg har ikke kunnet lægge billeder og tekster op de sidste par dage da jeg ikke har haft adgang til nettet. Nu står jeg på gaden i Kyoto og det regner. 
